<resources>
    <string name="app_name">g26PlanPenny</string>
    <string name="drawer_open">Open project drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close project drawer</string>
    <string name="app_title">Plan Penny</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="Describtion">
        "Hovedskærm \n"
"For at danne sig et overblik over kategorier har vi lavet en expandable listview der indeholder en liste over kategorierne i det åbne projekt. \n"
        "Man kan så trykke på disse kategorier for at se indeholdte planer. \n"
"Disse planer er forskellige farver, da vi ønsker at implementere, at brugeren kan farvekode disse planer. \n \n"


"Ved at navigere imellem de forskellige tabs i toppen, kan man skifte imellem de måneder, projektet er planlagt inden for, og kan derfra se hvilke kategorier man kan finde i denne måned. \n"
"Ellers hvis kategorien ikke er i måneden, kan man se på kategoriens pile hvilken retning kategorien har planer inden for \n"
        "- altså om de ligger tilbage eller frem i tiden. Pilene indeholder information om hvilken dato der er tættest på brugeren nuværende placering i månederne. \n"
        "Samtidig kan man trykke på denne pil, for hurtigt at skifte til den gældende tab. \n"

"Denne tabliste er aldrig længere end nødvendigt for det givne projekt. \n"
"Tilføjelse af en ny kategori gøres gennem den blå floating action button, hvor man derefter kan tilføje planer under denne kategori. \n \n"


"Menuen og oprettelse af projekter \n"
"For at oprette et projekt i Plan Penny, benytter man sig af en såkaldt FloatingActionButton \n"
        "som har til funktion at skulle springe ud fra menu listen og have en virkning til at den ikke er en del af menulisten. \n"
        "Som det kan ses i menulisten har vi her en liste af de projekter som eksisterer i vores filehandler. \n"
        "For at indikerer at dette er et projekt har vi valgt at indikerer dette ved et lille billede ved siden af projekt navnet. \n"
        "For såvel også at indikerer at der ingen sammenhæng er mellem projekterne har vi blot valgt at separere dem ved brug af en streg. \n"
        "Farverne her er blevet valgt med udgangspunkt i komplementær farver til den rødlige farve. \n \n"

"Som set ovenfor, kommer man ind i en oprettelse af projekt visning idet man trykker på + knappen. \n"
        "Som Plan Penny selv sagde, vil de have et værktøj som er nemt for brugeren at benytte sig af, \n"
        "og man skal derfor ikke udfylde en masse formularer for at oprette et projekt, \n"
        "så her er egentligt blot krævet at man trykket opret projekt. \n"
        "Som det også kan ses har vi valgt at sløre baggrunden så vi sikre os at fokus er på det vindue som er forrest. \n "
        "Man skal her ikke frygte for ikke at kunne komme ud af skærmen, hvis man ønsker, \n"
        "kan man blot trykke på det slørede område for at komme ud af oprettelses skærmen og tilbage til hvor man slap. \n"

"Som det kan ses her, er designet meget simpelt og der er blot det som der er brug for. Når man så har oprettet et projekt, \n"
        "bliver man ledt videre til en skærm hvor man kan kan oprette kategorierne, dette kan ses nedenfor. \n \n"

"Her kan man enten vælge mellem at trykke færdig med det samme, hvis man såvel kun har en kategori at indsætte i sit projekt, \n"
        "eller man kan trykke opret kategori hvis man har flere kategorier, hvilke ofte er meget normalt. \n "
        "Her er valgt at sætte de to knapper ved siden af hinanden så man hurtigt kan navigere rundt i projektet. \n"
        "Projektets titel bliver også påsat toppen af skærmen så man kan se hvilket projekt man er inde i. \n \n"

"Når man så trykker færdig på projektet, bliver man afslutningsvist ledt videre til endnu en skærm hvor man nu kan trykke på lidt forskelligt. \n"
        "Ved “Vælg kategori” titlen har vi en form for drop down menu hvor man kan vælge imellem den liste af kategorier der blev lavet i forrige skærm. \n"
        "Herefter kan der vælges mellem to datoer, henholdsvis START og SLUT, hvor man så går ind og vælger nogle datoer, og til sidst så kan skrive en titel på den givne plan. \n"

"Måden hvorpå inddelingen er lavet, er at kategoriserer de forskellige dele ved brug af en titel over det indhold som nu er for det givne område. \n"
        "Dette gør altså at det er lidt af en slavisk gennemgang for at oprette de forskellige dele i projektet, \n"
        "men igen er det forholdt simpelt så man hurtigt og nemt kan komme igennem processen. \n"

    </string>
</resources>
